大家唔好再鬧林鄭喇佢已經盡晒力

盡晒力令更多人加入抗爭運動

次次出嚟講完嘢都係火上加油
簡直係神助攻